有幾多人玩Faceapp 唔記得咗取消比佢扣咗錢？

「FaceApp」雖然並不是甚麼新App，推出亦有一定年資，不過每隔一段時就會再次人氣爆起。「FaceApp」在App Store、Google Play都是免費下載，不過要使用當中功能就先要「訂閱」，而訂閱月費為4.99美元、年費為29.99美元、終身授權費為89.99美元。雖然官方亦附註「除非在目前訂閱期結束前至少24小時取消訂閱，否則將自動續訂，系統也將直接扣款」。

因為不少用家都看少了這條條款，因而忘記取消訂閱而被收取額外費用。而有不少人以為在手機中刪除App，就是取消訂閱，其實只刪除App並不能取消訂閱付費，而要在App Store或Google Play中的個人設定中的「訂閱項目」中取消訂閱才算正式申請。

吓？唔係pro 先要錢既咩？

快啲取消個subscribe，如果唔個個個月都扣你錢

必須入信用咭資料既所有app都唔會用, 就算免費試用都唔會入唔會用

偷相
On9先玩